死撐推遲長者領綜援年齡 羅致光(前民主黨黨員)稱60歲退休落後全世界

死撐推遲長者領綜援年齡 羅致光稱60歲退休落後全世界

01月14日(一) 23:39更新 08:57建立

人地林鄭話自己日日做足10個鐘
自力更生啦老坑

連呢樣嘢都要同個世界比較
點解做人要咁辛苦比嚟比去
俾你領先世界75歲先叫長者啦好唔好

係囉，領先鬥老有乜用

用政治人物來做例子
鄧伯伯 毛伯伯等做到80,90歲
真係到死都在工作

同埋其實60－64歲拎老綜果班每人多千零蚊
真係唔用多你幾多錢

但你死都要拿拿聲去搞鳩佢
真係有需要改善嘅實際問題都一籮籮啦
可唔可以做下正經嘢

你香港政府滅鼠又廢，種樹又廢，買張演唱會飛都要成皮嘢。。。。幾撚多嘢好做

人地國家行咗幾百年全民普選你又唔學？

祝佢長命百二歲

呢壇野明明玩謝班建制派+廢老
合晒連登仔胃口啦
你班撚樣又反乜撚呀

人地外國全民退保, 個個月食長糧。睇私家唔洗錢。香港會唔會跟?

屌佢老母啦。
香港道路設計夠落後全世界啦，醫護比例夠落後全世界啦，快樂指數夠落後全世界啦，唔撚講？

遲d不如改埋mpf退休年齡
由65歲改70歲

戇撚鳩

典型港豬
依家唔關自己事就唔反

人人都會老
唔包遲下改埋mpf退休年齡。。。